【In隊長燒We trust】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXLIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

隊長燒

比燒打返中間咪有呢d, 佢值錢都係值錢在呢下

雲加

ozil passing 99

傷少d啦

貼返個預言
今場預測, 箭靶係埃及, XHAKA

功臣係燒同羊
哥拉1g3a

反燒死哂未

不過大舊都回得好靚

燒勁到

阿仙奴係咪終於識半場領先

入黎講句反燒又輸

auba 鳩下鳩聯賽又已經 11 球
基佬最多球果季都係 16 球

燒有火

D人仲好意思反燒
呢球D功架冇得呃人

羊

反燒呢
我屌你老母

kola 呢下

愛蛇

想問吓佢拎得神射未

反燒d撚屌

爺爺風格返來了

細爆不如借出去訓練下先

呢下傳送，證明ozil幾撚重要

過到廿球既山狗先

1

諗起雙契佔中

-6

會唔會終於半場領先呢

趕唔切返黎睇

燒勁撚到

其實好彩係上半場
下半場坦應該追唔到

淨係識入廢隊波

唔會

燒無中生有

燒又上身

不敗了

埃及又失波, ON9

坦克今季d助攻

我埃
難得有得踢

燒呢球真係好靚

呢下裝越位好醒

埃及廢撚到

好唔集中, 成日比人逼甩

真係要買個頂得既中堅

埃及仔把握唔到

坦克 一球好波 一球柒

羊練下把握力拎神射唔係問題

上半場有無機贏波

自己唔爭氣

證明左愛蛇ON9仔
乜春tactical decision

兩個爆炸頭都係垃圾

埃及仔係咪最廢4號

而家同 salah 並列榜首

唔係屋企，要睇文字直播

反埃及真係冇錯，呢條真係英冠料

埃及仔好廢

俾時間愛sir

能力已經唔好 仲成日想做啲野突出自己

坦啲助攻

KOLA

埃及拎左ozil球波

之前仲有人話要賣燒啦
屌你老母

埃及傳中間好過啦

埃及唯下控

又屈速

埃及唔撚掂wor

漏比奧燒就空哂

第一次半場贏

都唔係俾佢

細爆也reborn

儲完力, 今場射得出

埃及cut左燒球波

埃及上撚到 無腳法就咪咁上啦

燒個後抽正到

埃及仔太貪
不過amn呢球都幾好

燒不嬲有貨 樣hea 都要比人屌

駁下腳咪算

埃及著件4號不如比拖仔啦

係咁走死位

阿叔ok la

漏比燒2:0啦

識波

藍斯好過埃及太多

仲前過殺卡爆炸

我埃
Kola同牙縮

有冇高清圖

燒狗走未

係咪證明沙卡打中場又win一場

唔傳中回後

有冇人覺得場波好爺爺style

屌你老母埃及

又未去到好廢
合格後備料啦

坦克d步大力雄好正

如果下半場出拖
留細爆定埃及好，兩個都好雞助

sky旁述認錯兩個爆炸

都係雲加波好

叔唔夠sharp

番到了

1：0

咁都唔吹

埃及食左忽得呀，推咁上把撚咩，個人能力咩都無 掃波啦專心

算啦
無人先出佢

拿拿聲整多粒俾拖抖足好過

埃及換藍

阿叔D防守仲HEA撚過我, 咩料

渣架打返中間 一個長波就放到俾羊
細爆同拖搞幾耐都傳唔到個波上去

廢物OZIL, 隊友比波你上, 永遠都係CUP波再倒地

比比鳥個款

比狗

沙卡又然

model

比狗好柒

AMN被玩

？

Bellerin柒到

因為愛蛇重要人物比比鳥傷左
之後場場都好難打
局住用返爺爺種玩法

要屌 真係阿伯式防守

屌你老母貝狗咩look嚟

潮流教主

副眼鏡

少左K6個炸彈 睇PAPA同夢遺真係爽

平行時空？

出拖刷黃牌停下場好過啦

屌比狗

出埃及條傻鳩做乜唔出藍斯

貝狗

niles好差wo

坦克落底好直接, 純力量推進, 正

叔workrate

藍斯下年走 練下埃及好過

佢打右閘好撚唔掂

同你一樣 踢波係副業

犯規喎清

比比鳥乜9野打扮

unique style

柒撚到

阿叔啲判斷好有問題

時裝撚

咁廢點練

推臭燒背脊一陣又背傷

Leon

用爺爺style但係踢得好睇過爺爺

比狗個look咩事

Aubameyang‘s two Premier League appearances vs. Burnley:

May 2018: Opens scoring in 14th minute
Dec 2018: Opens scoring in 14th minute

Déjà vu. 👀

比狗app17 cross38
都幾撚癲

見到比狗個look就想一拳打埋去

想學Juno?

柒到....

好撚驚角球

4312 d 中場要進攻好d 可以試用2b 打

papa好j到

papa轉身快到

少左佢人都清爽啲

pap我夢好正

成日打呢啲手槌

2B換細爆有得諗

愛SIR為左令OZIL出場, 佢好明顯用防守(埃及仔)去犧牲速度(2&B)

少左K6個炸彈先係重點

leno高波廢到

咩視野黎=.=

papa d 老屎忽波

= =尾G到

快撚啲過埋佢頭啦

就今場啦

上場生性啲，入多兩球啦

打機都睇唔到呢d

好癲
望到諗到又比到

垃圾羊得撚咩

阿叔突破幾好

laca

佢成季都係咁

比D掌聲我自己

坦克出黎呢排真係勁到癲

進攻ok,但防守好麻麻

後腳

夢遺 papa兩個好合拍bor又

勁

坦克

Laca

拿卡

陣間又傷架喇

坦狗好似快左

般尼進攻廢姐

埃及真係企得好前

肯跑

坦克痴左線呀

amn 啲傳中
好掛住比狗

拿卡係到扮勁

夢遺下下高波身位波輸曬

夢遺同邊個都夾到

坦克搞咩跑得快左咁多

後腳出波

變番岩岩一黎既坦克

落底夠純正, 硬爆落去

kola咁都唔使吹
夢遺重拍手

入多一球啦
半場未試過領先

今場有冇得睇雙沙

減肥

蒙維都一齊拍手

Fit左

夢遺都拍埋手掌一份咁搞笑

唔知兩個爆炸頭踢緊咩位同做緊咩

靠我carry半場領先

踢你阿狗已經超班啦 咁多要求

埃及打中場中可以offside兩次

唔知點解，有燒就會有㩒住人地Final third既陣地戰

坦克無foul?

坦克fit個時真係好J到 不過無態個時真係

其今年係打得好左好多
用反多啲燒啦希望

佢D走位亂鳩咁黎, 企返後好過啦

胖虎變坦克

咁又唔得
係要人插入既拉鬆後防
不過要努力d

進攻黑洞

埃及仔雖然虧虧地 但打後備輪換都合格既

拖

拖熱緊身

臨半場個失波率

爸爸

做乜鳩

歐霸盃專員

出雙燒搞到運唔到個波比燒

快手入多球比拖休息

papa

開拖

完全冇位置感既柒頭皮

對面紀律幾好

做咩鳩

愛蛇咁搞真係令我地totally no mood to睇對大下游

藍斯好佢幾班

係般屁廢

打交

坦克有好火

愛蛇唔鋸埃及了

on99

泥漿摔角

Papa 好有火

Barnes on99

mma

papa 同 列叔肯定係燥底二人組

呢個陣岩藍斯打 佢跑左上去仲有兩個係後面

坦好波

打佢老母

papa無牌?

警告算啦吊

papa做咩鳩

Barnes on9

咁快傷...

barnes on99

阿叔有無抽水？ 好撚Man

發現今年好多交打

What the fuck

monreal

M18 換????咩事

做乜9

If you can’t handle this , go play table tennis

夢遺傷？

做咩撚

夢遺

judo

每次一見到有打架，成班隊友衝埋黎真係好感動

係
不過我覺得佢地唔係踢緊足球囉
戰術消極到

PAPA真係陰濕得好正

mma咩

屌夢唉
又少一個你老母

我夢

又傷？吊

M18 做咩事了

打交牙家陣

Papa真係勁料
隻揪都唔駛食牌

明抽鳩你水

夢遺搞咩？

愛蛇最正就係養左一班打仔

夢子 why

無啦啦又傷

愛蛇on99?

又傷..

換出去打交咋下

又三中堅

所以佢踢中游班最岩

沙加又中堅

終於有呢D 畫面 以前淨係俾人恰到上心口

夢叔又傷

Eleney is rubbish

又打3中堅

jm9

本身都係

應該一直都唔睇好埃及啦
唔係點會咁少出佢踢聯賽

成條後防傷晒

連燒都係嘈球證

似戰術需要，對面全部攻勢都係屈夢遺高波

殺卡又要踢中堅

火爆三中堅 列叔 papa x朗

直入更衣室屌你老母

又沙卡中堅
Dllm愛蛇

夢遺又做乜鳩

又抽走XHAKA

拿卡走左落中場 埃及衝上去 做乜鳩

夢

萬能沙加

下 下 好地地你做乜走場
唔係出黎兩三場又傷

我夢做咩

再加埋我, 打交四人組

牙夢

沙卡定埃及中堅

睇黎上半場有暗湧

埃及換拖

10鳩幾年前都有，係幼齒期果時冇

直入更衣室，9成傷啦

個個後防都未傷好就落場

兩個爆炸頭係中間 咩波都傳唔到上去啦

夢遺又傷
兩閘都係傷多過踢
點搞呀

xhaka lcb

Cork wanted to get involved but when he saw Sead approaching him he hugged Sead. Lmao

快車仆街了

笑氣d波傳好d喇

兩個一齊望住個波鳩衝

屌啦 搵埃及打中堅好過啦

352中場中真係唔開胃

西波又黎

呢個時候, 成日諗如果有卡叔係度就好

無啦啦又傷
頭先摔角完都冇鏡頭交待咩事

轉陣逼害我燒

Xhaka中堅不如高q大棍鳩吊上去算啦

唔係話迷沙 但兩個爆炸頭係中間真係攻又唔得守又唔得又運唔到個波上去 一陣又要燒落到中場中攞波

又打

冇埋拖真係食得屎
兩條爆炸都冇位置感

屌又3中堅

又撩交打

一有勞嘈 肯定見到K31推緊人

一陣紅鳩埋又on9

點解而家場場波都有交打

cls

Papa

似逼害沙加多d

Papa 和 barnes 對上了

又傷=.=

on9,報復

佢兩個係咪有仇

第一時間, 要保護D少爺兵

papa好正

Papa siu lun4

咁都無黃

有PAPA同列叔 今場有排打

Papa擺明撩鳩Barnes

papa cls

原來有

kola 列叔 搞事孖寶

Papa真痴線佬黎

列叔嬲會打埋車輪

扮無辜

打仔

Papa同呢條友係咪有牙齒印 好撚好笑

唔係打架，呢場波好悶

係街冇得睇 咩環境

頭先個下要報返仇
Papa落地都要攬住佢

明明場波冇火藥味
大家快快手踢完返去做冬喇

扮冇野行左去

papa唔好紅呀冇中堅

就打架

撩鳩佢

Barnes醒
比佢抽完水唔反抗

papa 係想整到對面10號拎紅

papa 列叔 坦 xhakb 陣間換埋藍斯
打交組合

Papa好矛
但我鐘意

Papa都醒
抽完水即刻走開

對面見你轉左雙爆炸頭中場即刻做前場逼搶
而家真係運唔到個波上去

xhaka差d笠撚死leno

頭先泥漿摔角條友？

老波骨

Xhaka....

Papa咁都冇牌

三中堅＝冇沙加係中場＝冇分兩邊＝冇人發動攻勢

拎左啦

黃左

Xhaka埋門

Sokratis矛撚到

上半場贏波

好悶

睇定d先

雙爆中場

laca 又妹

少左個長傳威脅
d人都可以迫上d

燒好有信心

laca差啲

半場換返拖出黎啦屌

雙爆+沙卡打中堅 無人運到波上去

佢兩個唔知做緊乜

X朗

比佢抖啦......

幾耐無試過半場領先對面

酋長不射男我拿

就2019先第一次半場贏波

繼續咁樣運唔到上去，係中間就斷
好易輸返轉頭

點射

今季

半場拖藍換雙爆就正

換藍斯出黎啦

奧燒呢種踢法，終於理解到點解佢會背傷

又冇12m

今季第一場

打4後 有XHAKA係中間咪幾好 愛蛇ON99

XHAKA 真中場核心

下下烏腰攞位

吉兆

呢個真呀屌

半場領先

半場贏

中波啵

舨尼幾勁

第一次

一出我燒就 今季半場第一勝
代表啲咩

阿狗半場識贏了

Why會領先？
爺爺返左黎？

Arsenal wins in half time

死都要打返三中堅

愛蛇係醒就轉返4後啦 擺返XHAKA中間 佢一個人做到晒兩個爆炸頭都做唔到既野
又可以解放返兩個爆炸頭上去自由人

埃及真廢到

第一次半場領先

究竟沙加打中堅既好處係邊

半場然波

屌俾沙卡踢返中場啦

依家隊入面無人夠料做佢後備頂佢個位

埃及好無存在感.......

中場冇人比到波上前
淨係比後

夠高

屌 竟然無人勁過xhaka 唉

埃及換藍斯

下 我以爲佢無落場

終於半場贏

deep-lying playmaker 全隊得佢一個

隊波後防仲有幾多人可以用
下半場入多粒放d新仔出黎玩啦

如果真係要擺沙卡中堅，點解唔大膽啲擺中間
左中堅無晒傳球路線，將長處收埋，短處放大
愛蛇

Istanbul Basaksehir 'would do anything' to sign Ozil from Arsenal

Mesut Ozil has been linked with Inter and Real Madrid recently but Turkish side could offer an alternative

Turkish Super Lig club Istanbul Basaksehir are keen on an audacious swoop for Arsenal star Mesut Ozil.

"Mesut Ozil is a precious player," Gumusdag said, as quoted by Bild .

"I hope one day our paths will cross at Basaksehir.

"If he wants to be with us as well, we would do anything to get him."

代表傑出阿仙奴班友 唔開心

嘩破紀錄呀！

次次睇now都見到細細粒呢舍肥婆個大眾銀行廣告

沙卡真核

無人逼可以放下長傳

因為佢冇右腳，比人閘死一邊就1v1 leno

燒真係好勁

因為無人姐

我自橫刀響天燒

都唔知佢點睇到

頭先果球邊個助攻？
我miss左

我

Cls鏡頭直頭見唔到kola

列叔打中堅位換位咪得

佢隻眼大你一倍

睇撚左咁多場細爆正選
都唔知佢勁D 乜

正當我想屌佢鳩傳個陣有個kola彈出黎

點解會有咁既視野
迷燒

咁都見到

所以先350k/week

癲到 仲要力水岩岩好

大波妹上左去講波

烈叔中堅位唔夠勁所以要三中堅補不足掛

掉埃及做中堅算啦

其實多d人咁樣後上，佢就做到呢d波

屌，諗左好耐，咁熟面口，但係又講唔出係邊個，原來就係大波妹。

邊個大波妹

假阿

黎左五年 得今年有人同佢做呢d配合

哦 沙格拿？

冰個牙

Alex Scott?

沙卡真係慘，踢左幾年必然正選
就黎26歲先有人明白佢既好
過多幾年再慢啲就無喇

哦以為og講now

我都係

開番nowe 心諗有女睇咩

咁你又誇張左
剪哂5年半精華俾既靚波. 應該無一個英超球員多過佢

愛蛇ball

咁佢之前d防守真係好撚hea ge...

大佬佢今季先有進步同埋以佢為中場核心踢法
同埋佢errors leading to goal都唔少

多左個拖係度 好左唔少

嗰件好似人妖

咁快唔記得包越位然後追都廢事追？

passing 99

吾系禾講牙，nowe得細細粒個廣告咋屌佢老尾，場場都逼人睇佢跳舞，on99

乜原來仲有得再慢

大口妹

今日冇牙喜？

淨係全勤. 踢咁多個位
有入波有助攻

俾人屌足成年戰犯都咁落力 俾著其他球員有性格D一早屌9 D FANS

還我喜般，呢條女

還我喜般

繼續xhaka 左中堅, 雙爆中場
輸返轉頭不是夢

勁樣衰

咁柒緊張

dklm

papa真係好正

最衰樣hea死罪黎 明明跑動係唔少既 呢兩三年不停咁比人屌
利申：終極迷燒

聽到把聲都想嘔

今場奥燒認真踢， 唔會豬

雙爆中場真係搞唔掂

初初打中堅位意識唔係好夠

仲要扮可愛，想去通訊局投訴呢個廣告

屌你要休拖仔 上場就休啦

leno

借錢個廣告？
破唔破到兒歌金曲頒獎典禮 欣宜

撚cech

點解今場要休佢？

黃都無?

上場出青年軍加後備咪算鳩數 咁少人用都要場場去盡

休佢都夠做

Leno 條jer 硬食 ？

連續踢好多場啦 加上已經4張黃

LENO

今季進步左好多啦，
下下攞以前講你唔攞埋少林五祖出黎講？

2-0

羊goal

Leno呢下唔使出呀.....

auba

唔通用到傷先休?

勁射

靚到

仆街 一下傷龍
真係cls

勁撚到

英超金靴

leno條女靠呢度手足喇

第一射手

美羊兩球

唔出就1:1

起腳唔使多，最緊要入你波

今場先差啲醫院左次

tap in狗終於識射波

ho ball

羊勁ban

呢球J死人

高級版禾仔入左2球做番射手榜一哥

好波

auba射得靚

今次靠埃及細爆

tap in king 勁撚到

auba cls

呢個真 奧燒差啲做罪人

好撚矛

今場牙羊仲未miss 必入chance 就入左兩球

Auba把握力勁過walcott好多

羊心口有包萬寶路

bin到啪啪聲

紅啦屌你老母

auba 真係自vps 之後最勁fw

細爆長傳
坦克爆再傳中
拿卡助攻
auba勁ban

屌你老母 barnes

臭燒避波，賣啦

484

燒都回防 守波 睇嚟好驚比人換走

打人定踢波呀屌你老母

比班主力抖下喇可以

羊勁到

高拿仙納

因為冇d輕鬆送到埋口果d

紅埋佢啦

紅佢老母啦

真核

你估佢n ben咩

班尼斯MMA

我坦勁到

Auba既conversion都滿足唔到阿迷

賤種黎

燒仔呢d幾有意識
埃及仔要學下

矛撚到屌

對面個10號

joe hart真係一個笑話

又jer

愛狗叫papa唔好咁癲

開始矛撚到仆街

laca入返球啦

Auba 想拎金靴

但始終冇牌 老波骨威力

入球能力黎講有仆街仔level

佢紅埋嘅話 真係唔知點算

唔係有黃咩

Who

阻人反擊拎左張黃了

俾羊搶哂風頭

沙卡又截一球

joe hart又遇到世界波
橙

對般尼姐

爺爺真係好好
自己用15M 基佬幾年
知道自己走都留1億鋒線俾愛蛇

no.1 fans

前人種樹 後人乘涼

呢位清加入左迷沙黨？

高級禾仔

出下我藍啦

埃差少少

你...新黎？

雲爺鬼識出雙鋒

收嗲啦尊重啦

坦今日真係幾有態

真 見到佢熱身

反愛今場豬左

爺爺垃圾黎

Mk = 終極迷沙

越哂位

咁都無offside?

仲未係頂級前鋒

藍

咁都無offside

做咩帶帽

咁都冇越位

又係papa 越位都返返黎

In papa we trust

完全冇默契

幫車仔乘涼

10號紅未

遮太陽

太陽曬

5個人越左都唔吹

紅埋啦

branes咁樣踩落去

踩人都唔紅

入到波都叫係啦大佬

papa有火

Papa屌沙卡

大聲D 邊個神射手榜排第一

西斜

咁都無越位

夢遺傷

屌你老母個10號

英超球證on9?

papa真係靚簽
睇下多狗就知
無左papa失球數字直線上升

屌你個barnes痴撚線 咁都唔紅

爆比人咁樣踩都唔開佢波

你on9?

基佬韋帝一季踢聯賽入到20球先講啦

你想輸過兩場咪有

On9 vs tottenham who equalise

cls踩鳩人

袁文傑大勝日

英超有球證嫁咩

講真頭先個球幾靚 但佢可唔可以入多d tap in 易既波好似唔識入咁

cls真係

講波佬：嘩佢當人地個肚皮係草皮咁踩

咁踩心口都無牌

細爆都幾撚慘 第一季黎到比人扯頭髮又比人踩

燒要再有火d

對面個10號
屌你老母

頭先papa係咪有球屌x卡

洗牌了

拖仔

唔合意見唔比人講？ come from中共？

盲撚球證

對熱狗都唔關鍵?
失分有好多時係後防自爆
入埋唔夠失

愛sir 又贏

插水

睇番慢鏡好似冇踩中？

對面屌你mma

爆要扮野啦呢下比人踩

贏緊2球都唔比拖抖

屌你老母作客雞

好撚慘 比人踩完食黃

呢球都黃，頭先個球乜事都冇，屌你老母

屌你老母 咁又黃

屌佢帶頭莊越位，但其實真係越位

屌你咩 而家基韋又入到關鍵球？

羊肯定入得多過佢地

今場咁都出拓仔

你嗰個咩慢鏡嚟

屌咁樣黃
cls英超球立屌你老母

Ozil 好快

屌你老味黑哨到

愛好似唔滿意埃及

好搞笑 兩個一樣背影既爆炸 不斷狂奔

細爆咁都黃

比牌啦你老母閪

拖b剪左頭髮

2個黃啦屌你老母

埃及踢得好差咩
呢場可以俾拖仔抖下啦

對面mma

有預感456對面

papaD爭頂

般尼都係降班算啦 連埋牙joe

紅啦仆街

PAPA係咁抽人水

屌你對面茅撚過熱狗

Joe hart 林源三上身玩戴帽

真熱

幾時紅呀屌你老母

秋後停4場未呀屌你班斯

你咪大波妹

垃圾茅閪巴士隊

Papa打撚死班仆街啦

papa 爭頂

我都唔滿意呀
不過贏緊兩球拓仔都無得抖

奧燒話:我跑唔郁啦

屌你老母
今季用基同黑護緊級了
啲後防又廢前鋒又廢

屌你老母 好撚茅

跑死人咩

D人鍾意搵戰犯
咁耐無踢 咁樣上黎一場都唔支持下

細爆做既野同埃及差唔9多 咁多正選無料到 反而無人屌

臭燒勁到

拖仔出黎拎多張黃啦

拿卡比得太直

跑撚死佢咩

屌，收皮啦般尼

班尼屍狗撚到

Laca:

奧燒咁都追唔到

咁樣快開又得

列叔快啲做野撩9對面啦

燒一腳除左last 1 腳乜都唔得

咁都失

2-1

奧燒成日55波收步

屌

沙加 屌你老母

做乜撚嘢呀dllm

開始了

唉

拿以為比羊咩

OZIL收步

但佢嗰腳好得呢

蘭奴又無clean shit了

又係沙加屌你老母

邊撚個唔解圍

Mk出黎未

Leno嬲到

呢下又關燒事?

點追啊 咁都要話鳩佢

垃圾xhaka

佢比拿個球都靚啦 啱啱到位 係拿卡比得太直

屌你輸 torreira

俾依個10號

Xhaka 撚自己友

球證正常d 條撚樣一早離左場啦

咁都入XHAKA 數???? 好野

又唔講下第一球入波邊個隊落去

xhaka on lun 9

又輸on9 波

佢大腳俾人逼返個波入去

屌你老母又係解圍問題

咁都clean sheet唔到

沙拖on9

沙加係原罪

仲要係被個條撚屌入

關沙卡咩事?佢擔住個人比拖仔解圍冇問題喎

咪撚煩啦

呢下似拖仔清唔好既
不過好在仲有一球

屌你唔紅仲要入波

個波落哂托仔到=沙卡錯，
牙狗好波

一個向住自己龍
一個向住波?

解圍唔到 你怪背住果個????

clean shit唔到最大責任係愛狗

Leno 嬲豬

Dee

一換走埃及就輸

拿卡又差d

diu laca no 9 use

應該紅啦根本

拖呢球真垃圾

反沙話關就關啦

心諗拎cs咁撚難嘅

拿

拿卡直射啦

不嬲垃圾
懷念黑b

呢球拖解圍解得差

Anyone agree with u?

見到成班反沙衝哂出黎
笑撚死

俾後左喎

水貨又入唔到波啦

no one

唔好話懷念禾仔

拿卡好心呢啲波一腳射埋去啦

呢鋪我撐你呀林狗

屌你老尾

blocked

拖子今日做乜鳩

俾後左點射

身後

坦克踢返起 真係幾好j

俾後咗成個身位都屌拿卡

個波比後左點射

今次支持林狗

拿卡真係成日都唔起腳 xm

典射牙 後腳射牙 ？

torreira 狀態跌咗好多

Cls....tank比後左laca點射

背住

坦呢場好勁

比後左射碌撚咩

呢個角球做乜9

咩撚野角球策略

無位傳，你睇下兩個封

坦好似快左好多咁

身後波點起腳 後踭？

Cls corner

個角球

沙加去咗邊

角球做緊乜？

背住左 大家係咪expect左要後腳入波

我知呀 所以冇怪佢兩個 但見到有人屌laca

回返比個龍

吊，又平安鐘

差啲輸
列叔好撚廢

原來英超有個球員叫long

除褲用第3隻腳啦識唔識啊

好耐啦

咁比個牙朗你啦
tap in入哂

幾個啦

除左買到個好似vvd咁既級數
防守下年都係收皮了

barnes仲係場上真係 cls

屌啦聲，集中d啦

好彩佢射得差

任射架wo 中堅呢

空哂比人射

朗tap in又咪入得一半

呢場我真係以為爺爺教緊

列叔失位

阿狗殺手

終於番到屋企睇

lichsteiner 出咗去

列叔

買個阿積士中堅
拎金童果個囉
有買貴無買錯

踢緊019 ?

仲唔入多球 又開始禁平安鍾了

三中堅

中堅傷哂 一係無態 體諒下啦

邊輪到我地

點解Hart 可以戴帽？

又任射屌你

咁邊個前鋒會場場入波?

有無圖？

扮林源三

叫佢打fm

打死人咩

入左3球

de ligt邊度到我地買

俾黃喇仆街

早幾年羊燒呢啲夠會話唔輪到我地
邊個知

呢個幾撚時到我哋呀

又唔比

冇錢

屌你

今場都失分就gg

我出

拿卡會唔會一季英超入唔到十球

老坑點同後生仔

茅到咁

拖子

對面茅到咁

屌你老母仲衰過熱狗mma

你買個埃及仔都冇錢啦

torreira 今日防守差撚過沙加
on9

但係呢個全歐洲大會都爭住要

啲防守同雲爺爺個時一樣咁差

咁撚樣騎鳩沙

得個講字 牌又唔撚比

頂比對面 拖狗

de Ligt

屌你老母Westwood
唔到都要爆seed衝埋去頂

唔理 我要買中堅

又無牌

攰啦

美羊俾埋第三球佢

拖今場柒到仆街

茅撚到

想點撚樣呀屌你老母英甲閪隊

又頂失 笑死

on9咁都冇牌

拖今場好柒

搬泥啲踢法粗野到

因為雲加

60分鐘先出黎喎

換入iwobi la diu

要人唔要波

拖今日唔得

呢場真係好爺爺feel

熱身好易攰

上半場XHAKA中場 有長傳 有控球
之後你雙爆 拖爆都係俾人禁住攻

其實係爺爺教緊

xhaka 列叔 贊仔 馬伕 白韋拉
求其都up到幾個中堅 大把貨

好掛住基奧特 有佢係到一定撞死對面

球証好波

細爆真係...

又冇牌你老母

細爆係咪比人踢到想喊

無咗埃及仔，突然無晒中後場

好慘

馬伕係幾正

上年般尼俾面爺爺先大敗

禾b

大麻B換水貨？

拖今次換出黎好似重未catch到球賽節奏

咁樣都無牌 細爆就黎比佢地踢撚死

對住呢d茅撚真係要茅過佢先唔會比佢恰

換走羊啦

2禾b

又iwobi

又要carry了

埃及>細爆啦 唔明點解愛sir 咁唔信佢

球證係咪跌左張黃牌

細爆會唔會好似雷椰絲咁驚左踢英超

IWOBI 求下你勁少少

呢個時候想見下藍斯

臭西球證

大麻逼

我藍又冇得出

轉左三中堅之後都唔知踢緊乜

一定係阿狗球風太軟
英國人會覺得般尼先係真男人足球

其實兩個性質都幾唔同

laca好耐冇入波了

個10淹咁都可以冇紅 出返場

拿卡又唔開心了

撚羊踢足咁多場都唔比佢抖下

佢自己問題....

係咪對獌之後冇入過

拿卡唔係sub就俾人換走

laca
畀羊抖下好過啦

非洲力架係做黑工架啦，有咩問題

場場比人踢傷哂d人

羊要爭金靴

屌你老母10號走場狗

仆街死啦膝撞又踩人都冇事

換走水貨都好合理

沙卡又差d自爆

沙加.......................

xhaka

拿卡同咩人嘈交

沙加爆完未

幾驚佢唔吹 diu

拿卡其實好努力 埃及值得多點機會

沙卡差d出事

沙卡又派膠。。

殺卡又派膠，場均派一球大膠

埃及仔?

拿卡要人哄

拖仔有無試過一腳好波

而家細爆係有d 拔苗助長感覺

可唔可以唔好再打中堅呀沙加唉

沙膠又嚟料

似

1001

又mma

殺卡